強國麥當勞改叫「金拱門」

麥當勞(中國)有限公司於2017年10月12日正式更名為金拱門(中國)有限公司。不過新名字似乎不受愛戴，有網友批評難聽草率，變得很鄉村味，笑說肯德基（KFC）是否要改名開封菜。

中國網友意見：
哈哈哈哈哈突然就鄉村了 「喂，你在哪兒」「我在金拱門」 哈哈哈哈哈
進狗門
肯德基是不是改成你大爺？
我感覺這對麥當勞的銷量也會有影響
名字也不知道是誰想的
哈哈 好接地氣啊 以後不要說吃麥當勞去，而是 吃金拱門去
太難聽了，瞬間覺得東西也跟著名字難吃了
好土的名字。。。
這個名字真的是接地氣了
肯德基改名福祿壽喜，簡稱福祿爺爺
（余浚安／綜合外電報導）

叫乜鳩金拱門

金拱門道

on 99

屌你老母 比中資收購左就係咁
遲D香港都係

好柒

寧願叫牡丹樓

以為攪基建

金拱門
開封菜

KFC改名叫「老乾爹」

大陸真係痴撚線，老麥個名咁值錢都改

佢地係唔係唔知老麥係個名值錢 你改左咁同開間新既大陸出品有咩分別

賣左嘛，可能唔用得

支那人口味就係特別低賤

轉賣中菜

屌
成個黑社會字頭咁既

香港m記賣牛河不是夢

大陸多人食kfc多過麥當勞

乜撚野都金

Golden Arches

金樂雞
開心拱門餐
好奇怪

母公司改名有乜問題

叫天安門啦不如

成陣柒味
班大陸佬幾有錢都洗唔去個陣蝗味同taste

順便出埋乾炒牛河

咱们都爱吃金拱门的土豆宝儿，还有哮天犬汉堡，真他妈的牛逼

改左好呀、幾撚驚佢唔改、變左中資根本無資格叫麥當勞，留名等執

老麥賣左盤後 , 我無再幫趁過

話知佢叫咩名啦

一聽就知係啲死北佬既口味

金門建築

中文釋名；用返舊，人地點知轉老細，新老細邊有得威

無知
香港老麥公司都唔係叫McDonald’s
宜家叫MHK Restaurant Limited
公司叫乜名關餐廳名乜事
你班柒頭番去訓啦

大家有冇睇到支共狗蟈企既虛偽，只會高價收購外國品牌餐飲靠扮鬼佬樣昆蝗隸錢，但從未同樣重金買起土炮如真功夫之類！！！

呢D咪真真正正媚外囉仆街！！！！

咁香港係咪都會跟住改

金供門春節扭扭土豆條

金你老母嚟M

求你5毛狗搵單堅重金既黎駁下我囉！！！！

大創業家

好撚大機會，因為香港其實係支那公司間接控制既！！！

好期待香港麥當勞都改埋名

係咪講緊個logo

公司名唔一定同牌子名

新金拱門

好撚柒呀

金拱門叔叔

非常支持改名，香港都快d改

[2032]五毛曼徹斯特聯被bam

支那人幾有錢都好,個腦都係裝屎

咩都唔識就alphabet 下啦

叫強肛門啦

唔該要個金樂雞餐，飲壽眉，係咁多，係度食；用支付寶找數。

以後開生日會可以叫拱門宴

成班on9晒，母公司改名咋

你唔講真係冇人知咁喎！！！

Golden arch 係對奶

其實如果係叫golden arches 係好合理 我以為連登仔係知道老麥創辦人叫M嗰兩條嘢做golden arches 點知原來同班大陸仔一樣咁無知

又一真心

嘩！識嘩多野？？想嚇死人咩！！！！！

GoldenArches既象徵我三十年前已經知！！！！！

講一句連登仔無知即刻衝出黎認屎認屁

對唔住lo 輸俾696輸到傻咗嘛

認屎認屁？？？三十年前Times已經好多文章用"GoldenArches"黎當老麥花名寫囉！！！

你當時識睇英文雜誌未？？？

好撚柒

30年前我都未出世啦 你30年前睇係你早出世炸 廢中 你不如問下你自己點解今時今日一啲成就都無 慘到要係連登開post都無乜人理你好過啦

你到我而家年紀有我一半身家都當你贏呀！！！！留電話email，獎金$1000萬！！！

支那改既名幾時都咁柒

講真我依家都分分鐘有錢過你

哦！！

哦你老母咩哦 又話一千萬乜乜乜 你影account我咪信囉